Marketing FG見工

收到Star_ _ _ interview 見media executive
想問下有經驗/見過/做過既巴打依間伏唔伏
FG想學野人工un小小都唔緊要

間間agency都差唔多，要有ot嘅心理準備

你個間4As嚟伏得去邊
但做Agency預人工低同狂OT

帶定枕頭牙刷返工

你預ot到仆街
因為要臭好多客

人工低

agency俾狗做

利申:做緊agency

有冇marketing收中六冇經驗？